var words = 
[
    {
        "question": "إِذَا",
        "answer": "When",
        "pcklId": "402",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " إِذَا جَاءَ نَصْرُ اللَّهِ وَالْفَتْحُ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "اللَّهِ",
        "answer": "(of) Allah",
        "pcklId": "2842",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "l-lahi",
        "frequency": "2851",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " إِذَا جَاءَ نَصْرُ اللَّهِ وَالْفَتْحُ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun"
    },
    {
        "question": "اللَّهِ",
        "answer": "(of) Allah",
        "pcklId": "2843",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "l-lahi",
        "frequency": "2851",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun"
    },
    {
        "question": "تَوَّابًا",
        "answer": "Oft-Returning",
        "pcklId": "85",
        "rootWordId": 190,
        "tlit": "tawwāban",
        "frequency": "87",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "ت و ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَوَّاب",
        "waznEnglish": "So (his Lord) turned",
        "waznTlit": "tawwāb",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "جَاءَ",
        "answer": "comes",
        "pcklId": "277",
        "rootWordId": 281,
        "tlit": "jāa",
        "frequency": "278",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " إِذَا جَاءَ نَصْرُ اللَّهِ وَالْفَتْحُ",
        "rootWord": "ج ي أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ج ي أ",
        "waznEnglish": "to come",
        "waznTlit": "jīm yā hamza",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "بِحَمْدِ",
        "answer": "with (the) praises",
        "pcklId": "43",
        "rootWordId": 352,
        "tlit": "biḥamdi",
        "frequency": "63",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "ح م د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَمْد",
        "waznEnglish": "they be praised",
        "waznTlit": "ḥamd",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَدْخُلُونَ",
        "answer": "entering",
        "pcklId": "75",
        "rootWordId": 461,
        "tlit": "yadkhulūna",
        "frequency": "126",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "د خ ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دَخَلَ",
        "waznEnglish": "to enter",
        "waznTlit": "dakhala",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "دِينِ",
        "answer": "(the) religion",
        "pcklId": "93",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "dīni",
        "frequency": "101",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "وَرَأَيْتَ",
        "answer": "And you see",
        "pcklId": "270",
        "rootWordId": 523,
        "tlit": "wara-ayta",
        "frequency": "328",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "ر أ ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَءَا",
        "waznEnglish": "to see",
        "waznTlit": "raā",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "رَبِّكَ",
        "answer": "(of) your Lord",
        "pcklId": "972",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbika",
        "frequency": "980",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "فَسَبِّحْ",
        "answer": "Then glorify",
        "pcklId": "43",
        "rootWordId": 651,
        "tlit": "fasabbiḥ",
        "frequency": "92",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "س ب ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سَبَّحَ",
        "waznEnglish": "to glorify, to praise",
        "waznTlit": "sabbaḥa",
        "waznType": "Verb (form II)"
    },
    {
        "question": "وَاسْتَغْفِرْهُ",
        "answer": "and ask His forgiveness",
        "pcklId": "104",
        "rootWordId": 1071,
        "tlit": "wa-is'taghfir'hu",
        "frequency": "234",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "غ ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱسْتَغْفَرَ",
        "waznEnglish": "to ask forgiveness",
        "waznTlit": "is'taghfara",
        "waznType": "Verb (form X)"
    },
    {
        "question": "وَالْفَتْحُ",
        "answer": "and the Victory",
        "pcklId": "32",
        "rootWordId": 1101,
        "tlit": "wal-fatḥu",
        "frequency": "38",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " إِذَا جَاءَ نَصْرُ اللَّهِ وَالْفَتْحُ",
        "rootWord": "ف ت ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَتْح",
        "waznEnglish": "has",
        "waznTlit": "fatḥ",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَفْوَاجًا",
        "answer": "(in) multitudes",
        "pcklId": "4",
        "rootWordId": 1160,
        "tlit": "afwājan",
        "frequency": "5",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "ف و ج",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ف و ج",
        "waznEnglish": "a troop",
        "waznTlit": "fā wāw jīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كَانَ",
        "answer": "is",
        "pcklId": "1356",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kāna",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُ إِنَّهُ كَانَ تَوَّابًا",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "نَصْرُ",
        "answer": "(the) Help",
        "pcklId": "90",
        "rootWordId": 1477,
        "tlit": "naṣru",
        "frequency": "158",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " إِذَا جَاءَ نَصْرُ اللَّهِ وَالْفَتْحُ",
        "rootWord": "ن ص ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَصْر",
        "waznEnglish": "will be helped",
        "waznTlit": "naṣr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "النَّاسَ",
        "answer": "the people",
        "pcklId": "235",
        "rootWordId": 1530,
        "tlit": "l-nāsa",
        "frequency": "241",
        "surahnum": "110",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَرَأَيْتَ النَّاسَ يَدْخُلُونَ فِي دِينِ اللَّهِ أَفْوَاجًا",
        "rootWord": "ن و س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ن و س",
        "waznEnglish": "the people",
        "waznTlit": "nūn wāw sīn",
        "waznType": "Noun"
    }
]; 
export default words;